貨車司機問題

舊個個5.5噸既司機唔做 所以想請個新 但係諗清楚發現其實冇咁多貨要送 想問下出面其實有冇一d包車服務 有冇跟車都得

Van司機都肯接包月做架啦... 齋靠個Apps啲單唔係好夠搵

但我最驚係 我d嘢係易碎品黎 自己司機就妹相處姐 好驚出面個d人扔貨

好